點樣先可以9up叻啲。。

開垃圾post

睇多啲嘢，講多啲嘢
最緊要面皮厚啲唔好比人challenge 一兩句就收皮
堅持己見有啲立場咁無嘢可以打擊到你

同問
點樣吹水叻d

keep住每秒都諗鳩嘢

我正經乖仔🥺

咁你已經失敗咗

聽下學下就得

其實啲9嘢係喺邊度睇返嚟？

飲多啲7up